Experiência aleatória
=====================

Uma **experiência** é um procedimento que permite obter observações. O termo **aleatório** significa "de resultado incerto devido á intervenção do acaso"

